F1 2018 匈牙利站 討論區

7/27(Fri) 17:00-18:30 第一段自由練習
7/27(Fri) 21:00-22:30 第二段自由練習
7/28(Sat) 18:00-19:00 第三段自由練習
7/28(Sat) 21:00 排位賽
7/29(Sun) 21:10 決賽

梳
慣咗手勢負評咗

有中譯

McLaren可能要俾錢或者放車手俾細牛當係買斷James Key份約

又回到無成事嘅日子
btw負評

👍🏻

雲當囉
反正麥拿倫都唔想要
大牛又因為上站四萬哥換parts又開火
大頭又想辛斯仔過去😂

送個VANDORNE俾你啦..
話哂都係GP2冠軍

負皮左

相信麥隊已經開始和Key的前東家Toro Rosso車隊交涉縮短相關時程的事情，而代價可能就是讓Toro Rosso車隊簽下目前在F2爭取年度冠軍的英國新星Lando Norris。

點解麥記咁心急簽 james keys?

而家部車 唔係大頭渣 我諗分分鐘同威記一樣包艇

驚大頭走？
不過認真講呢個時間請先趕得到設計下年部車掛

最搞笑佢地話上兩場唔知點解雲當部車 downforce 少過大頭

唔係成事都咁多負皮

估計暑假前垃利會落後夠30分

送大頭過去細牛
不過講真大牛同Dr.Helmut Marko好似想要Norris多

No driver has won in Hungary and been world champion in the same year since 2004.

應該唔會
相反 今站高溫下 平治會唔會再有甩碌都係一個大問題

鳩堡

9bo

唔係德國站 3
負評

有冇師兄知道點樣問官方拎車手簽名相？
之前send 咗email 比平治 佢覆咗我ok 要我屋企地址
我reply完之後就再冇回覆

買走人地既關鍵人物喎
先損人而後利己
依家架麥記同細牛差唔多快咋

James Key 有料到架，令細牛咁既budget 既車隊有咁上下成績
細牛時不時都有啲有創意既Aero design，比其他車隊抄架
佢可以話係細牛既Newey

見你係hk咁撚遠唔send啦

做乜事個post 咁多正評

你唔會掛
你哋知唔知點樣參加車迷會？

佢地會寄掛
不過應該唔會咁快掛😂

佢最尾都去望下架車咩事

9 bo 咩事

Black Panther

成事做乜罷工

大牛黃呔仲快過垃利紫呔

你重信FP1?😂

拉利MOLAMOLA

點解基奧雲拿斯唔係用艾歷臣部車

老屎忽先有車玩 不過都係會慢過。。。。

其實我覺得係比面GI大師兄慢過叻叻
對佢自己唔多唔少心態都有影響
不過唔排除搵佢試副偈

講起Giovinazzi淨係記得佢上年上海站嗰鑊

上年Sauber 架車差吖嘛。。。

直路都壓唔住部車

Track Temp: 54 degree

想睇ben屎爆胎

唔係落緊雨咩？

排位同正賽可能會落雨

呢個場好似好難車細

你上當啦
降雨預告係FOM 呃收視既投倆
正賽唔會落雨架

有雨？

雲當唔係連底盤都換埋咩？仲係咁慢

用雲當換係雙贏 雲當下年可以去細牛表現佢一士被埋沒的潛力，同康打一齊衝擊冠軍 老麥就可以係下半季之前擁有James Key設計下年新車 跟住Norris上一隊準備做一哥

今次又唔知搵咩藉口

睇左幾個月都睇唔透究竟係架車廢定人廢

車

係

睇化左

咁Kimi拍硬檔贏今站冠軍

雞車唔係人人揸得掂

Hungarian Grand Prix: Force India put into administration by High Court

Deputy team principal Bob Fernley confirmed to BBC Sport that the High Court in London had appointed an administrator.

No further information about the future of the team has been released at this stage.

Earlier on Friday, Force India admitted they faced a "critical period" as financial problems threatened the team.

At least three potential buyers are said to be in the wings considering a purchase of the Silverstone-based outfit.

facebook下面啲留言先精彩
好明顯大部份人都唔同意佢嘅解釋
其實一句已經收佢皮，係咪以後安全車任何犯規只要唔影響其他車手都唔使罰？
之後有其他人好似咸咁安全車一出又喺pit lane彈出彈入你FIA都無得罰，因為有先例係唔使罰
總結係呢單嘢FIA處理得好肉酸

Here is a message to Charlie: Fuck off

留定名等睇到睇fia 搬龍門

原來四萬哥杯Shoey咁毒。

咸神單野罰則基本上可以由警告到X seconds penalty都得，因為無"先例"所以視乎FIA決定

近七季入面只有4單cut pit entry係有罰，四單都係賽前講明一定唔可以cut pit entry

Felipe Massa, 2013 Brazilian Grand Prix
Carlos Sainz, 2015 Russian Grand Prix
Kimi Raikkonen, 2016 European Grand Prix
Pascal Wehrlein, 2017 Spanish Grand Prix

明黑鳩你, 咁點?

FIA不如直接講呢句過啦

Haas

Source: reddit

like 多過惱惱又會大部分人唔同意
有comment 寸鬼vettle 罰唔罰hamilton
vettle 都係自炒
根本fans / hater 對人唔係對事gar la
邊到係講道理
reprimand 0係社會上都係一種懲罰
係你地覺得罰得唔夠重

灰色地帶一向都係FIA 尻up gar la
FIA 夠話拉利MGUK MGUH 無違例
咁FIA 明黑尻平治?

一句條條track規矩唔同 steward睇情況話事已經係無得駁
fia繼續唔理過埋summer就無人記得

Williams: 神都救唔到我地

你拎一樣完全唔知實際情況嘅事情去類比一件有可視證據嘅事情?
CUT PIT對與錯都好你提哩兩件事根本就拉唔埋

睇小神

其實你知唔知 咩叫規矩
同一件事 點解人地就要罰
你咸爺就唔洗罰？
另外你擺副偈出黎講 真係得淡笑
連啲咸迷都唔敢搬出黎講
拉利係規則入面既搵到灰色地帶
因為規則講明MGUH充放電無限制
MGUK就有，而家係MGUH可以係咁儲電
唔洗透過踩brake儲
人地拉利黑科技到FIA都查唔到
你平治做唔到就不斷話鳩人唔合法

之前加拿大站Vettel 做緊hot lap
比一班車擋住 無罰。
奧地利站 擋辛斯 罰三格
奧地利出張memo其中一個理由話
Radio無提車手 唔代表唔知而可以擋
同一件事 兩個罰則
你真係肯定你平治無得益？
我魚蛋論都好 白頭佬前幾站講明想規矩罰則統一
而幾場不斷偏幫 啲車手幹事又垃圾
咁多人嘈呢單 係真係唔like你咸爺咁簡單？😂

咸粉邏輯

留言全部一面倒屌到反艇
你唔係覺得大部分人同意FIA決定下話？
一件事還一件事，Vettel有無自炒同罰唔罰Hamilton無衝突，就算Vettel無自炒都應該罰Hamilton，事實係Hamilton有intension違反Appendix L, chapter IV, article 4，而FIA放生仲幫佢兜。如果係第二個車手，我柒都唔信FIA會唔罰仲搵埋藉口解釋。另外，Hamilton由超車到返黎終點一個圈lead 4.5秒，而上一次Kimi因為呢一個違規行為罰5秒。件事就好明顯變成，平治犯錯後故意制造時間差距逃避罰則，然而拉開唔夠5秒柒咗，就搵FIA幫手補鑊。根本已經好多理據證明係應該罰，唔關係咪hater事。

另外，FIA上一站已經判拉利部車無違例，平治德國站咪又走出黎上訴。平治部車統治4年就得，其他車快過自己就走出黎無限上訴FIA到告得入為止，咁邊有車隊夠平治玩？

犯完規冇俾人罰之餘仲要官方整條片出嚟解釋 話冇偏幫真係搵鬼信

其實要同冰佬單野比我覺得仲要咁睇
16年冰佬係追緊部red bull
無論部red bull入唔入pit都好
正路都係要追尾開DRS再睇時機抽頭
條main straight咁長咁平 架車坐得咁撚低
冰佬點知架red bull係唔係入pit 條entry lane劃到去邊都係要好近先見到
所以冰佬單嘢雖然係有錯但係都算係無心犯嘅
上站鹹就好簡單
睇曬onboard佢點扭軚明顯係有心彈出彈入
先專登踩線入pit再專登踩草地出返賽道
pit wall指示點亂都好你車手自己都要有判斷架
咁都唔罰重過冰佬真係偏幫到出面
我係垃利就以後場場同你彈出彈入彈到你罰就上訴到鹹狗改罰返10秒

係咪都負評先

冰迷都係想佢冠一場分站jer

咁快又一年
上年韋少隊鳩四萬哥出去,好似唔係好耐咁

行過 舉中指

邊有罵戰
全連登F1 Fans 一致支持康打世界第一

其實個Radio 好亂咩？
明明叫佢pit 佢見kimi stay 就自己cut返出去話唔入

紅牛Marko 話

當拉利偈第一次領先時，紅牛並未參加到指責法拉利的隊伍當中。
據說意大利車隊發明了一個聰明但是有爭議的系統，並且在混動單元得到了比預期更多的動力

平治則持懷疑態度
“我並不是說一定是那樣，但是如果有人想賭上車隊的名譽，那麼將是很難被監管到的”
toto說到，“這是一個極為複雜的技術，所以F1裡總會有懷疑和偏執，我們必須相信公正性，我們正是這麼做的“。”我們相信FIA和競爭對手，因為這是我們能夠（參加這項運動）並在週日進行競爭的唯一方式“。

但是紅牛Marko並未質疑法拉利，並且疑惑平治對意大利車隊的質疑。“4年了，平治一直有最好的引擎，但是現在是法拉利”，他告訴Auto Bild，“他們應當接受，而不是把自己洗乾淨。對紅牛而言，我們並未參與到謠言中，我們知道Seb可以做到，包括對於引擎研發的貢獻“。

佢真係好鍾意seb

大仔

都係果句，自己屈機左咁耐而家比人追近d就咁樣都幾難睇

FIA 無話Hamilton 無犯規
咪reprimand 譴責左
係你地嫌罰得唔夠重
罰幾多咪就係灰色地帶

Any driver receiving three reprimands during a season will automatically receive a ten-place grid penalty for the current or next event, but only if two or more of the reprimands were for driving infringements

reprimand 都唔係完全無後果

要黑你判你個pu 違規仲直接傷害仲大
解釋權0係佢到
出條片話你違規你都無得駁

fb comment 不嬲都係反對先出聲留言
贊成就like 完就算
使乜同你再講咁多
永遠都係反對果邊先on99繼續嘈

reprimand 3 次起步罰10 格
你咪場場咁玩law

橙隊兩個車手唔係廢既
係其中一個把口閪姐
另外果個似比人試藥多

講到尾即係車廢，換撚左偈都成碌柒咁

溝通唔到

心水清 希望我van 轉隊

Force India goes to administration

有冇啲比較資深嘅巴打可以講吓, 以往FIA 有冇試過偏幫某一隊幫到咁肉酸?

以前咪偏幫拉利law

全名叫：Ferrari International Assistance

而家咪偏幫benz law

F1 最唔公平咪就係無論垃利果季拎第幾都好，都會分到所有車隊之中最大果舊錢

咸爺又無咁條紫

拉利睇撚住黎食
見77排左第一
即刻出黎碌一個圈又拎返第一

77差d大炒
岩先撞一撞部車 不過無咩太大傷

BENZ 架玻璃車，難講

58度

所以依家就要幫benz?
有時聽到依啲所謂因果論真係好煩

不如分po la
頂唔順

紅牛fan屎得淡笑
I❤️HONDA

人哋上次當場罰咗
同埋對一線車隊，罰十格有咩阻嚇力
根本咸得5個對手

4個炸， 小保子係助手 唔係對手

希望下年有嘢笑

康打一定笑到最後

係啵，小保子唔似Ros會背叛神

2010年從Williams踏入F1之後，Hulkenberg曾經被認為有拿世界冠軍的潛力，也被點名加入紅軍，然而九年過去，他連上頒獎台的機會還沒有。

已經30歲的Hulk，接受訪問承認早就放棄加入三大強隊的希望：『我不認為還有可能發生，我情願實際一點面對，在我生涯之中有過很多機會點，但是他們對我都沒興趣，我想現實就是如此吧！』

但這並不表示就會放棄表現的機會，他期待與Renault能合作成功：『我相信和Renault是可以做出一些成績來，我不想只是安於只求拿分的結果，雖然還有需要努力的空間，但是我們希望能成為中游車隊裡的領先者，才能挑戰前面的人。』

下年係康打既年

B 組冠軍已袋

用左幾年大頭同牛仔做實驗
我睇好honda

呸 邊個做midfield 我地超垃趕笨

唔係話佢差，但人哋富二代都上過頒獎台
佢未上過就實在

發揮穩定，無乜亮點
車隊平庸，戰術普通

evo3無馬力提升？

總結
笨同FIA做嘅嘢已經好小家同肉酸
加上咸處事手法同IG Story好小學雞
加埋班咸粉出嚟招黑
真係好難怪咸點解咁多haters

佢對上有六部F1
就算炒三部都未論到When嬲部F1.5上台
長期第七幾時都話佢係Best of the rest

上年威記，今年神油都有Pod
當架蕉企穩Best of the rest, Podium 唔係冇機會既

仲有唔夠10分鐘

辛斯佢未必贏到
仲未計人哋小保子上笨前都係威廉士

開始落雨

連個天都幫笨士

平治自己都唔多掂
落雨佢地都難搞

最有利係Max

你何嘗又唔係on99喺度兜呀

師兄

舊雲

就落雨

HAM會唔會又係q1壞車呢

Intermediate

鳩堡嘅機會

快啲出去喺乾地做時間有著數

好似唔係好濕唧塊地

可以用黃呔博下

g持9bo

Vettel 叫車隊準備定紫胎

車隊reject左佢😂

垃利：兩分鐘後有雨

廢老濕地咁堅嘅

ERI換乾胎

老馬有火

圈速慢啲岩老人家

車隊都係換左比佢😂

真係落雨

而家S2開始落雨😂

有冇人會奶嘢呢

笑死

而家要keep住做hot lap
唔係條track會濕😂

四萬用黃，大牛想點

Out out地
P18

剩係澳牛用黃

澳牛奶野啦

澳牛

四萬

睇個天都係排完位就落大雨

好撚刺激 q1已經咁刺激

No more rain

落大d plz

Kimi好快

好耐冇睇過咁刺激嘅 qualify

大牛又逼害澳牛

啱啱先開機，有無錯過嘢？

點解要用黃

無晒紫 / 留之後用

un晒腳，人搖福薄，樹搖葉落
BTW 大把錢，驚咩

澳牛做咩用黃胎咁癲

叻叻😭😭😭

唔肯簽約

咁都比2世祖碌到入去q2

印度力量全滅

Stroll 快d買左神油la

Str P9

係咁鬥快

發生咩事

加拿大力量

四萬救得番

絕地反擊

碌呢

神又趕住走咁

ham個拉花

仲以爲van可以去一次q2

繼續今年戰積……對大頭全敗

😂

Leclerc

行晒雷

又要趕住做乾軚圈

會唔會行雷打中d車

hass用紫出去碌會唔會出事

大家覺得GRO 架車可唔可以完整番到嚟

gro

lm 睇。。。

正 落下唔落下

Vet 用雨呔

pit站成堆人等出

Vettel 綠胎
平治 紫胎

好似得垃利用綠

相信垃利嘅戰術

戰術大師

明嘅

估唔到排位已經有戰術

岩喎
其他全部都要入去換

真係搏中

啲軚攤到凍曬

好似垃利戰術岩wor

垃利個腦又返左黎

又落雨

竟然估啱

真戰術大師

紅車好波

跑到正賽咁
q2黎ja...

愈來愈大雨😂

拉利個雷達咁勁

幾過癮呀

呢幾站19MAX 咁冷靜，有d 唔慣

會大雨，會大雨

戰術大師勁撚到

垃利又自己爛野

跟啦柒頭

車到野掛

inter,睇嚟都攪唔惦d,雨

勁慢都飛出去

落雨了

Stroll

Troll

好撚大雨喎....

拉利今次咁醒嘅

我柒，拉利今次好波！！！

四萬又出事？

一條心撐垃利屌狗

希望聽日都係雨戰

四萬同廢老似會out

依家應該要full wet

無紅旗算咁

Alo

落雨隻牛竟然咁慢

排11都幾好啦

如果呢個係Q3 真係要keep住出去做hot lap😂😂

澳牛聽日要表演過車

垃利戰術

四萬難d，廢老可能得，除非雨勢減弱

拉利醒左喎

綠軚都飛出街

落曬雨ALO都帶唔到架橙車入Q3, 架橙車係有幾廢

罷睇

藍色出埋

慢haas秒半
似出錯/塞車多啲

呢個場難d ,基本上得1號灣過到

無出黎了
車隊都驚佢炒

alo好多嘢講

T2-T3都得

大雨到痴左線😂😂😂
睇唔到路

原來水怪鳩堡都中伏

ALO 個比賽工程師口才+EQ 都要好高

四萬88

turn 12 水浸

變賽艇

老麥以前贏過咩賽艇比賽 今次終於到老麥發揮

康打雙雙Q3

澳牛仲係幾有速度

係喎

康打世界第一

女人都入到

Honda 又大大巴摑落老麥度
雖然係因為雨戰

岩岩果段 sector 3 直升機影住勁正

康打今年屌打大牛

落雨最緊要Timing 揸啱車不如用啱軚

架澳牛係水到游咁

啲水花

奇就奇在RBR 會錯戰術

簡單d講就係贏戰術

澳牛套戰術好有問題

今次排位好睇
好多變數

ocon 冇左 front brake

2隻細牛Q3

Q1 用soft
睇唔透

未續約係咁的

四萬今日個qualify戰術柒到...

得罪老細嘅後果

架honda 型到！！！

好大雨

Q2 Ric 衰咩 明明kimi 最遲出車

留名睇細牛排第1行

聽日slick 起步既話會點決定條軚？
任揀？

任揀

細牛pole

又考車隊戰術

Thx 巴打

康打

落雨睇MAX 爬頭

細雨了

kimi 搏老命

Max嗰下救車

又大翻

廢圖

神雨戰好痴線

屌打成秒

神快成秒

vet

呢兩埸天都幫benz

Kimi

冰人p1!!

留意番 GAS 快過MAX

kimi

Kimi咁撚勁既😂

廢老

冰人

冰人尾灣勁撚到
Traction 好勁

kimi 不嬲勁，落雨見真章

條track越黎越乾

落雨訓唔到

雨越大啲廢佬越勁

佢落雨唔係特別勁架😂

圈速太快廢老頂唔順
依家啱啱好

Kimi個sector 3快其他人好多

好想睇KIMI 拎多次冠軍先退休

唉！

vet反唔反cup到廢老

究竟係個setup問題定車手問題？

平治

變返賓屎包q

咸水怪

落雨 車手關事啲

廢中vet

屌

康打>大牛

快過大牛！

又變翻平治包Q

Ham仔

又睇到toto wolff 個衰樣

放心，一日係拉利，一日都唔需要擔心呢個問題

vet run wide

為廢老開心左幾秒

垃圾廢圖

垃利還有2019

vettel落車攞把刀自刎吧啦

見到個撚屌樣即刻熄機

康打世界第一
召喚成事

屌你老母 前兩部係咪垃圾咸狗呀

聽日又可以用special tactics

唉屌
btw gasly快過19max

贏康打

車手賤 連啲fans都賤撚過人
下下都聊事鬥飛

主席（去世）：

無錯！Kimi，睇一場，少一場

請珍惜冰人

聽日又有咸神巡遊同公公拉龍睇😂🤗

HONDA!!

🙊🙊🙊

如果魔咒係真, Benz係咪會出TO要咸讓Bo77贏

見到toto就想嘔

聽日又可以睇神巡遊

啲動作開始過火

平治個座艙多咗一排野

誇張到

張檯無事 算啦

同老MK 一樣扮撚哂野

聽日無雨喎😂

不論贏輸 啲表情反應都好誇張

佢以前唔係咁

聽日戰術又係77 頂住兩架拉利

一排完出太陽

平治真係好快。。。。聽日悶呀。。。。

如果唔落雨就唔係咁講，呢個場係拉利有優勢，短直路玩加速，再加benz 食軚，唔係咁易守

過唔過到賓屎 應該淨係可以係戰術到落手

可能今年有啲壓力
有啲唔同

咸，點會聽TO...

kimi個仔嚟？
食雪條

聽日有冇雨？

Ham要自己贏哂

Kimi仔學埋老豆d衰野係Pitwall食雪條

啲vuvuzela好嘈

應該係
好Q

冰仔着gucci食雪條霸氣盡現

interesting tactics 跟住比冰佬贏

恩撚話地下天文台寫機會好低

想太多

精台名不虛傳

淨返一分鐘完 已經熄左機，唔敢睇

Kimi揸得好，但唔出多轉賽道少咗水預無咗P1
Vet咁都慢真係

一落雨就無晒信心

搵bottas 擋晒兩部垃利

然後神自己炒

求 vet 雨戰陰面面積？

要帶頭先出事

冰仔叫老豆聽日拎個冠軍杯番嚟裝雪糕啦

大牛今日做乜野

大牛同雷諾因為新斯仔嘈緊，唔知關唔關事

係落雨嘅情況下19 MAX 慢過隻細牛0.4呢一點真係好神奇，唔通下季真係玩三分天下

花生 最有希望成為第一個贏國F1車手嘅周冠宇係微博屌鳩佢個神之子隊友

好似升壓鍋開動

動作演員

係咪上場之後對濕地有陰影

上台頒雪糕俾老豆

呢個畫面好cute

老老豆豆
咸爺揸逆境車嗰陣既態度真係唔掂
面對批評嗰陣講埋啲Jesus Love conquers all
由佢把口講出嚟冇咩說服力 做唔到車手應有既榜樣（特別作為四屆冠軍）
—
但係作為一般車迷 佢做落既嘢真係charm 吹佢唔漲
揸車真係勁 特別係排位+落雨
—
我明你哋點解咁憎平治仲有咸爺
睇下2021如果係vettel又再壟斷 到時啲haters咪又係咁
—
開開心心睇車唔得既咩 下下都要有罵戰.......
互相尊重得唔撚得
Btw 唔明有咩誘因令FIA要幫平治

利申 神粉 銀粉

水胎終於啱用

唔關壟斷幾多年事
以前Vettel喺redbull都壟斷過幾年
但係我唔會覺得redbull隻手遮天
只係覺得其他車隊嘅設計師唔爭氣同埋adrian newey真係太強

FIA點解要幫平治？
你望下Charlie Whiting同咸美頓係咩國藉就明哂

救世主Perez

Force $troll

BENZ 兩隊customer team 都係二世祖隊

《Auto Motor und Sport》報導，“明年 威廉斯車隊將使用梅塞德斯的變速箱和後端”。

靚撚到

Kimi又出，但最後個圈俾Grosjean block左
佢賽後都話唔係Grosjean既話好大機會拎pole，因為開始停雨(Kimi係最後一個）

炒gro 未

上場Kimi lap 緊架Hass，俾架Hass 推出賽道
搞到Kimi 俾Bottas 過左

果架Hass 係K Mag

死垃圾
剩係識打飛機
攞到冠軍先出聲啦仆街支拿狗

保哥先係神

係呀你最叻

一個廢 一個賤

我今晚贏硬呀

hold position la 贏
James 準備又講 sorry 公公

問過你大佬未呀

Perez 係債主？

今晚劇本：KIMI VET 起步各擒一架BENZ, 一號灣後KIMI P1 HAM P2 VET P3, 第一個pit VET UNDERCUT / OVERCUT HAM 上第2, 跟住叫kimi 讓位，第一完場

唔落雨嘅話，有一架benz 上到台都偷笑啦，大牛係呢個場唔慢，加上benz 用軚用到屎咁，分分鐘要比其他大隊做多次pit

Norris

落雨未

唔好有咁多幻想
最後都係太陽神吊打

個場好難超車

今站又吊打？

Perez揸咁多新紫喺手

Copy James

淨係跑q1梗係多

BENZ 用紫咁廢，會唔會用黃起，如果BENZ 用黃，拉利用紫就好睇囉

Track temp 58C

幾時先知車手起步用咩軚?

係咪唔會落雨?

咁benz贏梗了

有冇link電話睇到
未番到屋企睇唔切起步

爆胎

通常噤幾次先入到

Thx

好似垃利紫benz黃胎？

拉利白頭佬唔show 馬田

F

57'C

太陽

Benz 頂唔頂得住

toto條撚樣今個禮拜講左幾多次let them race

今日我向大家保證，我要登基

比個盃kimi仔裝雪條

未返去無得睇
Kimi爆seed?

支持！

想沖涼先睇

g持

你有5分鐘極速沖身

咁睇法拉登基

grosjean今日應該會炒車

出大太陽

第一個彎過nonono

唔知垃利會用咩軚

Vettel 黃

Vettel 同 sainz 用黃

冰佬起步千奇唔好直接讓vet啊

唔會啦

賓屎用紫

Vet用黃

Kimi, Ham, Bo77用紫

廢老登基

第一個彎Benz 自炒

雖然無乜可能

戰術！

Vet

相信戰術大師

冇野啦一個紫一個黃

俾冰人頂住都唔方黃type可以under cut啦

唔好質疑垃利

呢幾場拉尼戰術多左咁多變化

又來了

VET 玩UNDERCUT

戰術大師會唔會又中伏

同大牛換左人

唔係overcut咩

大師定大屍呢

一個overcut 一個under

......

太陽神

你啱

我冰又瞓咗

大撞車GOGOGO

vet拎黃都搶位

kimi 咁快讓開。。。

點解有車喺pit出既

未開始就講神25分 Vet 0分會變成點

合約

troll pit起步

鳩堡幾醒神

stroll 換頭翼

Leclerc 唉...

四萬哥

神快到呢

睇到19max係第5
比VET上都應該既

廢事比你班友話拉利用TO

巡遊了

kimi又要犧牲

神三個圈就ko

去沖涼啦

我發覺真係痴撚線
咁樣過都叫合約
盲反都有個道理呀
咸狗fans仆街死啦

依家就係等BENZ PIT 果時，VET 拎CLEAN AIR 可以有幾快

ERI 同四萬

嘩sainz 個brake

Ric

神已經lead緊3秒

電話佬又搞事

小保子負責拉龍

Max 玩完

dickhead

荷蘭牛 no power

Max

雷諾真係執柒咗佢啦

19max完

好彩下年用康打

19max: oh no no

雷諾

紅牛搞咩

啲粗口多到

大牛....又死車

大牛

B版引擎

轉去康打係正確嘅

radio得返嘟嘟嘟

Renault 引擎搞到RB 個個禮拜都爆1件

希望澳牛追到上去

9bo拉龍

俾大頭頂住

康打P5

GRO 偷歩過大頭

轉頭上埋台

Renault 又玩牛

雷諾偈內戰

Gasly第5

場場個PU都死

可能會比kimi上去搞77

小保子一啲志氣都無

77拉龍到完場
悶到

馬田仲問horner 威龍engine.

Kimi 無水飲

慘

無水飲🤨🤔

冰佬

無水

max好靚仔

無水飲

慘

最熱個日冇水飲

咁熱冇水飲

pit 果時比枝雪條佢

入pit時飛堆雪條比佢

KIMI唔好有事

你個野壞左

Horner 嬲嬲啦

又逼害kimi
冇水飲

你係咪講笑

無水食雪條啦

咁樣逼害kimi我屌

拉利咁樣對老人家。。。

巴打你口味好獨特

公公真係稱職

我冰

有名你叫

康打🙇🏻

HONDA世界第一

冰人咁熱咩都溶啦

Honda又贏

屌你老母條撚屌
你仆街死未？
講撚到你地平治好撚清白

無駁水管
落車容乜易瘦一個碼

換pit加雪條要多秒？

Ric 好波

神就黎可以拉開一個pit嘅時間

屌得好甘

講得岩
比KIMI上喇

咁熱 pit stop唔駁返冰佬應該落唔到車

巴打你冷靜啲先

次次都一號彎過

佢要防住Vettel
早入會塞車
遲入會跌watt

gasly 變左自己巡遊
又追唔到人
後面又追唔到

有勞小保子

我下個post就分撚開咸狗同其他人
屌佢老母 話你呀柒頭

等四萬哥

唔搞水管

想冰佬出身汗減下肥

應該會二停

要搞要整好耐...

冇得搞？

好似無插水？

完場食番支雪條咪算

話左唔整

保公公入pit快好多

咁熱無水飲點搞

神快到

整唔到
可能係咁噴水出黎

要拉開個gap

都係死頂啦

融冰

雪條呢

戰術

話俾我知依家邊個p3

應該就入pit了

Kimi就咁樣浪費左一set US...法記

澳牛上身

想知四萬次次咁攻法會唔會好傷軚？

兩個買屆要鬥推啦

屌你老母 你班咸狗岩先唔係樣樣都扯黎講既咩
鍾意埋咸狗都鳩鳩地

澳牛黃軚都紫圈

*四

冷靜

上唔到 vettel頂住

四萬好似用左白
一定會2 stop?

唔同策略就放冰佬上去追喇屌

我對撚住班咸狗迷洗撚冷靜？
Jer左咁撚耐 乜鳩都jer
睇撚見就炆

四萬用黃喎

匈牙利個場大牛架車有得鬥
可惜琴日柒咗
今日19瓜埋

Kimi追唔到 點比
Hold 1.2秒放佢上咩

呢啲野就唔洗講到咁白啦

冰人紫圈

隨你

今年成日都黃軚快過紫軚

Kimi真係好慘
Vet條soft追唔到ham既us
Benz架車保胎保到癡線

老MK 有成個FIA 撐住

同緊邊個講野睇唔到

屌你老母差1.2-1.4點放呀
叫Vettel 停係度比kimi追1.2爬頭？
咁咪比兩部平治拉開多1.2秒囉
成班都鳩下鳩下

食clean air同dirty air呀師傅.....🤦🏻‍♂️

RIC 上呀

Plan C

戰術

原來講緊嗰條友 仲未block?

佢1號彎好撚癲呀

平安鐘

唔通想兩停

Plan C

聽親拉利講呢啲term都好擔心

1 2 號彎

黃紫紫咁癲

一停 黃白/黃紫掛

Turn 2-3 outside 過先正

比啲信心

咸爺條胎跌緊watt

其實無SC無特別野..差成7秒仲有咩計?

無計，拉利引擎起圍大快，直路一定過唔到

Vet發力

一定想紫去追啦，雖然難過車

咸用咩tyre?

Vet條tyre仲幾靚仔

Plan c, c for crash by hass

Us

紫

RIC 好似冇晒白?
FP / Qualifying用左?

Ham still out就蝕
不過vettel又柒返

紫 應該就快轉白？

Plan C可能係黃紫

追左一秒
睇黎us開始唔得

Vettel 場場咁lock up
點追

白胎 呢個場 左尾會好快起泡

應該用黃啦

我都覺得係

GRO 法國佬揸真係晒。佢呢季撞車洗佐哈屎五球野

Vet lock好少少啦

30個圈紫 40個圈黃 咸爺
Vettel唔知

早左🙀🙀🙀

頭先有講KIMI PIT時候
見到Vettel second set 應該係白

白無著數

黃紫可以完場？

van有point啦

得 唔chur盡夠挨

三大車隊歸位

黃 30 紫 40 應該得

個個都唔入pit
不如就咁跑到尾啦

四萬哥一嘢就過埋細牛

***黃 40 紫 30

條胎唔得
賽道溫度58

gt300 vs gt500

RIC 過左10架車 16>5

馬田條仆街話sister team 俾佢過喎

得啖笑

HAM紫圈

澳牛上晒身

RIC咁超法
kimi都危危地

上年monza真係呢......

唔洗驚 咸條黃慢慢地
Vet重有貨交

佢上左10個位

咁而家除左vet 其他三個條紫都跑唔到30
即係黃要跑多幾個圈wo

Kimi pit左啦

戰術大師

kimi

vet

冰佬一圈追緊公公0.6喎

收皮呀屌你老母
而家扮中立？

唔退賽就driver of the day了

kimi應該要兩停吧
咁早入

kimi發力

三秒幾追到2.5s

起步重油
尾段輕油，紫應該可以捱多少少

冇水飲要快d

熱到佢發力

Vettel 而定overcut到bottas

搏call多個vsc換紫

鹹狗慢慢揸？

Kimi上啊

危險，頭先Ham個pit 21秒，bot推快啲可能過到

1.2s

perez係咪未出糧罷緊工

留力到尾段同VET 鬥

1s

係諗咁熱 平治會唔會要做多一停
同埋bot 冰佬愈黎愈近

Vettel需要安全車時就唔會有 今季佢都黑到盡

我有買apps
Bottas分段時間蝕緊
平治黃唔夠抽

要啦

vet 一早過左佢

早響嘛

Benz黃肽

Kimi醒啦

原來係動力黎，仲以為危機

唔掂
望吓小保子

橙車今日真係we can fight

不過而家個圈開始 咸同vet一樣
😢😢😢😢😢😢
應該無咩希望
希望有SC

燈

大頭對住d 本田會搏命d

不過應該可以過到Bo77

KMAG個pit 6.1s

上啊

飲水呀

Ham 條黃

神條右後呔

條左呔溶到屎咁

好似仲衰啲

Ham睇落要二停

Vettel S3 塞車

二停

Benz 輸了，情況同Redbull Ring 一樣，要做多個pit

冰佬真係冇運 追到咁上下公公開drs lap人
頂一頂又要再追過

Benz仲係唔識養軚？

神條tyre

大家準備好神既怨婦mode未？

點解黃反而咁快有事
頭先紫重油都冇咁快

唔換紫佢都麻煩，條軚食亂流應該比公公殘

直接爆啦

咸似要換
佢重未去到主車群

天氣一熱就咁

準備電台mode

Ham右後胎仲衰過vet

ok

Vet條tyre仲靚過ham

Vet仲可以捱多幾耐

Kimi 都係

Ham 條胎上力
Vet條胎開始衰竭
差距縮細

RIC 係唔係未入pit，都好似仲頂到

This race is as exciting as old news.

違反物理既

VET個pacing慢左好多

拉利今年撚軚好過BENZ好多

唔係呀 係Vettel 塞住左
咸爺前面無慢車

覺得場側邊嘅led mon好煩

慢車？

BLUE FLAGS

有traffic姐

Vet比前車頂住

Vet條軚差不多

blue flag blue flag！

俾慢車頂住

Benz 個pit好似有野睇

塞車

9秒5

到時會出SC

Blue Flag Blue Flag
Come on Blue Flag!

Sainz 成八個blue flags 先俾vet 過

冰人入pit

P記話一停真係on99

alonso

好大par野

Kimi2停

77紫圈

唔換紫？

垃利

Kimi黃

Vet 慢咗lu

垃利個pit

仲要跨compound咁用，明明迫人2stop都仲建議1stop

2stop唔紫 咩玩法

睇唔透，kimi 條黃咁快玩完咩

可惜呀

4.2 係我就唔撈啦

我睇唔透

做乜鳩 垃利又柒pit stop

挨唔到尾
佢而家咁樣
可以界埋bottas上第三

戰術大師番左黎

rip vet

4.2

拉利個pit

認真如果kimi紫頂唔頂到30個圈

戰術啲嘢垃利真係世界第一

垃利廢pit stop

神pit

Sianiz 助攻加拉利pit crew 自爆

感謝垃利提供笑話

唔洗咁驚 後車快 我覺得有機會既

四萬仲唔入

Kimi first pit 5sec

邊有d咁世界級既戰術
早一個圈換都大把buffer

一死老細垃利又廢

唉屌仲係77後面

佢重keep到

垃利kimi同vet的第一個pit都柒

咁既pit shop
成隊係咪都唔想vet 拎wdc

Stop

戰術既野
真係識條鐵

執柒左佢啦垃利
車快都無撚用

熟悉嘅垃利返嚟了

Kimi紫圈

年年都將個wdc雙手奉上俾神

Grazie, ragazzi
食屎啦食屎 －Vettel

原來左前上唔到螺絲

4萬哥仲未pit

之後29個圈淨係睇ham條黃頂唔頂到

成隊垃利執柒左佢啦

垃利肯執未

寧願慢少少都唔好上唔實啊，上唔實又跌25分

頂到以後唔睇

12秒都唔入
你係大牛pit喎

有traffic 唔早pit.

Vet條右後

澳牛條tyre咁勁嘅

仆街邊有咁on9

為左用紫到尾

玩完

最弊就係嗰一點幾秒畀BOT過咗，等於輸咗場車

食亂流都玩死條軚啦

44個圈

唔係pit柒咪唔洗俾公公頂住食亂流

Go Kimi

Penny wise. Pound foolish

Vettel 慢左

咁追 紫胎頂唔到最尾

ric 開始慢啦

再chur落去條胎冇架啦

比我係vet真係唔知講乜好

要留軚？

終於pit

衰衰地都坐三望二，最多輸10分比HAM, 上唔實就25分

我屌

惟有今站比咸9贏，然後佢WDC炒粉

完左啦

無計 隊pit crew咁

澳牛今場真係算係咁

四萬要開始追了

RB個PIT 同拉利個PIT

似係

自己爬唔到
都無計

過唔到應該會墮後喇，養tyre確保條紫可以行到尾，同時睇吓Benz啲tyre會唔會死

調轉ben屎真係好撚少出錯

大牛啲pit真係靚到

RBR 今年D PIT真係冇得輸

無野好播cut返ricciardo d過人

咁佢排位都有失誤既
但今場垃利既策略真係睇唔透

垃利疊埋心水睇神pit唔pit

Ham 狗爆軚未

冇了 完
Sainz唔讓 再加垃圾.pit

唔夠十圈就爛成咁

好難 依家唔駛push 可以養生

Agger

宜家唯有等Benz自己柒

屌佢 辛斯

咸爺push緊
挨唔挨到尾 呢

睇四萬哥好過

Ham唔洗pit多次

Hydraulic failure pls

又花車時間

玩完，冇野好睇

RIC 紫圈 係時候發力

今場車隊太柒 車手狀況又唔算好
只可以止蝕

神右後捱到咁堅

準備開2

多得戰術大師，跑緊養生圈

爆post😹

炒晒成隊換過啦垃利

冰人:屌又無水飲
後面又有痴線佬

你話呢隊係中游下游隊柒都算
大佬大大話話都係爭緊冠軍

戰術大屍返嚟啦

果然暑假就係垃利柒既時候

一個5秒pit，一個4秒pit

大牛做緊2.2秒

Van

冇得飲水 塞車唔pit
紫黃黃
媽阿 好柒

有無咁好運

澀澀在目。。果下仲傷

益左平治😹😹

雷諾Engine又嚟

得有Schumacher嘅日子叫有生性過

又彈出彈入

平治pit 又做drama

Benz又彈出彈入